歐洲議會議員伏思達：港府用武漢肺炎做藉口去侵蝕民主

睇錯咗仇思達衝咗入嚟

除咗上網講 都想多啲行動支持 懲罰班仆街好冇